多謝你嘅絕情

你粒聲唔出就消失喺我嘅世界。
咩都無講就block咗我，消失喺我面前。
你令一個唔信愛情嘅人再次相信愛情，但你嘅絕情令我之後唔敢再相信愛情。

點識架

絕情好過拖拖拉拉啦

明白一下子消失的恐怖 加油。

無錯

我明，我真係明

嗚嗚嗚

喺學校識，不過大家都grad咗，唔會再見到

我知，不過個下接受唔到。

你都經歷緊？

無咗個陪你好耐嘅人個下好崩潰。

唔好扮丫 你而家痛到痴根 就算而家唔痛 你扮完野一樣咁痛
呢種無聲分手先係最傷人

一齊左幾耐？

無聲既分手最痛

絲打你個名 係咪心入面都仲抱有一絲嘅希望?

雖然我唔太明點解會有無聲嘅分手
但一夜之間 就剩返你自己一個

好似我對我既ex
之後我唔開心左幾年

好似差唔多放得低

爭少少就一年，唔長，但係好深刻

有咩咁深刻
之前好恩愛？

一個以為會挽留 一個以為會回頭

絲打 你係同男朋友因為啲小事而鬧咗場交?

對方都未必好受
可能佢都有深思過先咁做

真係好痛好痛，晚晚都以淚洗面。
朝朝都面帶笑容咁對住人，其實我個心一直都痛緊，只係忍住唔俾眼淚流出黎。
其實好傷心

係，希望大家可以再見，雖然個機會好微。

但係佢咁絕情 令到你咁傷心 你唔嬲佢咩

已經分左手 不過係一路以黎好多問號佢無正視 我同佢拍到好無力 愈黎愈淡 最後連佢錫我都推開佢

係，大家好夾，興趣同鐘意嘅音樂都一樣。
又無乜點鬧交，就算有，我都會主動認錯。

咁失蹤前冇先兆咩

希望佢真係有深思熟慮過先咁做。

愈講唔痛就愈痛 真正唔痛係見到佢照聽到佢名都冇反應 等你痛夠就冇事 真正想好搵朋友傾出黎先會好

無任何先兆

我無嬲佢，只係想要個解釋。
我有野想同佢講，但係已經無機會可以同佢講。

我依家諗起就會想喊，個心那住那住痛。
身邊嘅朋友都知我成日扮無事扮開心，不過我係成日都死頂。我都唔想咁，但係我性格就係好鐘意死頂。

我都覺得自己會好似你一樣。
會唔開心幾年

原來真係可以話唔愛就唔愛 話做返朋友重新開始原來所有野都係假
只係想哄我走 原來人真係可以咁絕情

感情變淡 佢錫你 你推開
成個過程好似個男仔得返性慾咁
係咪我諗多咗

睇你都係雙系星座 成日扮堅強辛苦自己 唉 死頂都要搵個傾到計講到真心話的人講 同人講會比樹窿好

雙係星座即係咩星座 。
就算死頂我都會忍自己一個先爆發出黎。

但係佢咩都無講低就消失，起碼你心中嘅佢都仲會哄下你

雙子雙魚
爆出黎太危險了 不如人人都講下 會輕鬆d

講咗又點喎

我兩個都唔係。
我一講就喊到收唔到聲。

同感,早幾日佢就係咁絕情

其實佢知我推開佢已經無繼續 ...

我覺得絕情都好過分左手後，佢同你講俾d時間等佢，再過一排佢再收你皮話冇可能再一齊

Whatsapp分手我覺得好仆街

巴打你個名出賣咗你
痴漢寧願從來都冇痴過

望住對方越來越冷淡
自己又做好多野都冇力挽回ge感覺真係好差

係虛假既希望

好撚不負責任
交帶下洗死

明白你嘅感受

我明白你

我諗我對佢當初既絕情
而家仲耿耿於懷既應該得我一個
佢而家應該同現任好開心一早就忘記左我
點都好啦，你開心就好啦
咁更加證明你同佢一齊係開心過同我一齊

情侶？

喊到係好事 喊到唔想喊就等於冇事
唔似男人 連喊都做喊到

啱呀
我哄又哄過，每日都搵佢，結果佢睇到扮睇唔到。

其實我好聽佢話，話一我唔敢話二。
我本身係大脾氣嘅人，識咗佢完全收曬所有脾氣，一次脾氣都無發過，反而佢有時心情突然m到，會發我脾氣，我會哄返佢。
我同異性保持距離，無同其他異性有聯絡，有聯絡只會係女性。因為我知道男人唔會鐘意身邊嘅人會有太多男性搵自己。

希望你同我可以可以好快放低。

學樓上講應該真係忍左好耐
話唔定有第二個目標呢

佢唔絕情 我又點會嬲到迫自己放低啫
佢真係做得好啱 慳番我啲時間唔洗同個唔愛我嘅人一齊

我希望可以將感受講出黎。
我呢一刻嘅心願只係咁。

絕情d唔好咩 起碼你覺得既更多係恨

諗起以前試過見返ex ex好想喊，但係佢明明企喺我面前想喊都喊唔出嘅畫面。
我仲記得個ex ex有咩反應。

其實佢咩都唔講就唔知去咗邊度，搵又搵唔到，好似無存在過咁。
講聲都好呀。

有第二個目標我唯有祝佢幸福。
不過唔好再咁樣對第二個。

愛嘅反面就係恨，呢句說話好啱。
我唔嬲，只係有少少憎佢。

你個名
你俾人帽？

你可以憎佢都好丫
我係憎自己
因為自己既問題而失去係會內疚一世

同你有少少唔同，我係相信愛情唔存在

佢死左?

絲打你嘅講法，算唔算叫做認清楚佢嘅真面目？

無錯。

我覺得你要記得自己錯咩野，問題出現喺邊度。
第時遇到下一個就唔好再令個問題出現多一次。
好好珍惜下一個佢。

點解？
本身就唔信定點？

無聲分手

虛假嘅希望都好痛，我明白。

本來信，後來睇左愛情既起源，了解左之後就唔信喇

愛情唔係無法解釋亦唔係盲目架

以前我既脾氣真係好火爆
郁d就發脾氣 永遠覺得自己冇錯
依家諗返轉頭 佢咁都忍到我三年幾真係好神奇
Btw 依家有個好好既女朋友出現左
而我經過果一次之後我d脾氣都收斂左好多
只係果陣內疚就算過左幾年都唔會因為時間而沖淡

頭的角被磨滑變得不再討厭
無奈已走 再見都徒然

巴打頭腦好清晰，唔似我，愛情一到就盲咗咁 。

都要衰過先清晰到架，都唔知算唔算好事

試下留意多d生命中其他野，傷有一半係來自自己

我都明白你諗法，內疚但無法補償，唯有將份內疚收埋喺心底。
既然巴打有改善自己嘅脾氣，我諗如果你嘅ex知道都會好欣慰。
同埋有個好好女朋友出現就要對人好啲啦 。

巴打同我有幾分相似。
永遠死頂 ，對住朋友就充滿笑容，得自己一個嘅時候就開始黎料。

我覺得算，我認為每一段愛情都會令自己知道自己嘅不足。
巴打咁講法應該有段深刻嘅經歷。

最尾個句 ，我某位朋友都曾經同我講過。
佢話希望我會搵到一個真正會愛惜我嘅人
絲打你一定會到個成熟而且對你好嘅人 。

今日傾返件事，解嘥啲結喇。希望可以好快就出喇！

其實呢個方法都算係絕嘅一種。

我都明白一隻手掌拍唔響 ，但至少俾我知道自己錯咩都好。

對我而言係令我更了解自己，其實任何關係都可以不過愛情係重訓
刻骨銘心，傷得太緊要，所以先話唔知是咪好事

解決左情緒先能夠靠自己搵到答案，或者搵人分擔下

講得好啱，愛情路上的確可以令自己有所得著。
我諗巴打你之前都唔好受
我每次都好傷

呢刻嘅情緒的確唔穩定，我都想平穩返，雖然唔知要幾耐先搞得掂 。

我今日都經歷左一模一樣嘅野..

解曬啲結都好，起碼可以䆁懷先。

一樣粒聲唔出就消失咗。
我經歷咗好耐了 。

之前你係點復原架

表達下

過往經驗中你係點平伏既？

之前個個其實拉拉扯扯咗好多年 ，分開之後大家話做返朋友，然後好厚面皮咁成日搵佢，但佢都無乜點理我。我身邊所有人都叫我叫我唔好再搵佢，佢已經唔會再著緊我，關心我。
班朋友話咗我好幾年，然後有一日我突然清醒，覺得要重新出發，發掘其他興趣，然後慢慢放低 。

不斷喊，喊到攰為止。

搵個原因出來，係咩野令到你可以叮一聲

不斷loop?如果係，有無遇到某d事物令你好轉呢？

其實我每次同ex ex傾幾句佢就已讀不回，之後有一日佢又係咁，我決定唔想再俾佢咁對我，然後就清醒咗。

當日情緒點？狀態又係點呢？今日能唔能夠好似當日咁，諗多兩步？

仿效返自己成功既做法

樓主你好似我ex ，散左年幾，有時都仲會諗起佢

點解我對你絕情 你唔可以咁對我？

經歷過，比人飛

咁講應該係你粒聲唔出飛左你ex？

唔係呀，只係有部份似，我係比人飛嗰個

好耐以前以前細個有兩個女仔 比signal 比得好明顯，比盡晒位我上，但個陣我一直暗戀緊另一仔覺得唔應該搞到呢兩個好女仔，但唔識處理，就狠心一野cut晒所有contact, 諗住不如趁曖昧而未開始真正關係就短痛Ko 好過長痛

不過之後其中一個久唔久係fb 會出埋d咩重拾信心 咩令佢知道自己有比愛既價值，到依家都唔知自己係咪做錯左，成日都會有少少內疚，雖然過左咁多年應該佢地都wfc

不過我只係唔想個心有另一個人既時候比佢入黎，因為咁樣對佢好唔公平，對唔住

不過應該都係我自作多情把自己看得那麼高

唔好諗呢d 見到佢再算

不要再說了
已成往事

帽真係好傷
經歷過好痛

仲要係初戀

真係傷啲......

我依家都想見返ex，仲抱有一絲嘅希望

我捱咗好幾年先清醒。
但今次個情況同上次唔同

咁有邊度似？

我夠想 佢唔見你 連解釋都唔想解你又可以點

絲打已經move on？

你啱，一次機會都無俾已經判咗死刑。
我想同佢傾下都唔得 ，無咩可以做到。
個心好掛住佢 其實佢係我最愛嘅一個。

我做到一日一信我都試過 唔係幾句 係幾百字果種
佢都唔理你有咩用（用信息冇得拒接）

明知佢睇到但係佢唔睬你個種感覺真係好難受。
我知道就算用信息同佢講佢都唔會睬我。

我發左一個月試過 一日一張 有時感傷會二張
佢最尾都有應我 雖然係悲劇收場

今朝無啦啦block咗我whatsapp
尋晚唔覆我已經feel到有啲唔妥

搵極唔覆係先兆。
真係好絕情 。

俾你感動到定點？

用盡一切最卑微的言語求佢，就算得唔到佢個人，做你水泡都得，之後見返佢佢又變成咩事都冇發生過咁對我 ，但我開始比佢當提款機，明知佢根本就只係個騙子 ，我都特登出錢比佢昆，只為想見到佢，到我咩錢都冇曬佢就離開左我，我就連追回佢都冇資格

佢呃曬你啲錢？

同我差唔多

初工作儲蓄囉

講黎聽下 。

見你無錢就唔理你，你都好慘喎。

有冇分手group圍爐取暖
同一齊三年女朋友分左手
都係無聲分手
同佢好多好多回億
依三年我對自問對佢係一直好差
先激到佢要走
如果時光倒流你你話幾好

係自己犯賤，明知佢放唔低ex只係當我水泡都仲理佢 真係好撚蠢

明知你昆我 不過果下唔想走唔肯走

又係咩都無講低就走？
會唔會就係你對佢太差所以走？

見有得留喺佢身邊，就算俾佢呃都無咩所謂。
啱唔啱呀，巴打？

愛情有時候就係咁，明知佢當你係水泡都唔覺得有問題。
只係想個一刻可以同佢一齊就夠 。

都係 愛得太深

我同你都幾似 。
我就算俾人地攞黎攝時間都無所謂 。
有時星座都幾凖。

好啱
因為佢搞到我呢排depression成日嚟料，好耐未試過咁嚴重，每日都過得好辛苦
而家有個機會俾自己抽身，希望可以快啲放低佢

你又話我估錯你星座
愛到痴左線 情願假都想係佢身邊 唔佔有都想睇住佢

呢個真

嘈完之後冇應我 同咩都block晒我
嘈嘅原因係佢有第二個
但依加諗返 其實係我一直以黎太差先逼到佢咁

我唔係雙子同雙魚，我個星座係好長情好專一。

係呀，只要佢喺我隔離就得，即使佢對我幾冷淡都好 。

拖拖拉拉你會想佢狠d，絕情d。
對你絕情個陣就會好傷心，寧願大家拖拖拉拉一陣。

我一同朋友講起佢就會開始想喊，經過一啲同佢行過嘅地方就會諗起佢。
唉。。。講起又黎料 。

好岩聽...拖拖拉拉會覺得自己仲有希望..哪怕只係一絲希望，絕情就會諗..點解曾經相愛過都要落得如此下場呢

有時真係好矛盾

拖拖拉拉個陣寧願一刀切，快d斷。
但係佢對你好絕情個陣，會想佢比返少少希望同一絲希望自己 。
呢種心情好矛盾 。

巴打對下一個記住要好d。

我依啲仆街冇資格講下一個

你講到你對佢咁差，咁你ex應該忍咗你好耐。

明知唔會有好結果，所以一直控制住自己希望唔好太上心，但又係咁俾假希望自己，希望佢會真心鍾意我。

而家咁樣終於知道冇晒希望，係時候要面對現實了

我都勸過自己唔好上心，唔好太認真。
結果最認真個個係我自己 ，所有野都以佢行先，自己感受都放埋一邊，為嘅只係想佢開心 。

其實係
諗返應該忍左好耐

其實你已經受咗教訓。
最緊要你知道自己做錯d咩，之後就慢慢改。

其實分手都要個交代 就咁消失好不負責任

如果佢同我講唔再一齊啦，大家完啦。我個心都無咁痛無咁傷。
依家一聲不吭就走咗，我真係唔知點面對 。

想入

係啊
拖拖拉拉起碼有一絲希望
但又怕希望越大失望越大...

有冇人會開tg group呀...我都想取暖
寂寞到頂唔順了

但事實可能佢講到出口 你都一樣死不了心

我想開 但唔太識用tg

成班臭毒撚團爐叫春

有咩喺度分享咪得囉

我就算死心，我都會好掛住佢。

我自己寧願拖拖拉拉一陣 ，起碼仲可以同佢傾多兩句 。

但好驚最後又傷多一次 好矛盾

其實只係想段感情可以遲啲先完，雖然個心一早知挽回唔到 ，係唔心息啫。

係 我好明白
其實我都想拖拖拉拉多d
好掛住佢

其實同佢一齊唔耐，但係佢俾咗好多美好嘅回憶我 。
我諗我將來無乜可能可以再對一個人咁好啦～
我做咩佢都唔會知，我唔可以再同佢講一d只有大家先明白嘅說話，有好多好多野，以後只可以同自己講了 。

Same here 消失左半年

你有無用其他途徑搵過佢？

係
有好多好多野想話佢知，同佢講，但以後都要忍住，講比自己一個聽啦
忍得好辛苦

好多時講大家下次去邊 下次食啲咩
估唔到口講既下次其實已經係最後一次

就算講咗佢都唔會睇到 。
就算我因為佢而傷害咗自己佢都唔會知 ，佢唔會知以一個咁絕情對我，我到底有幾痛。
我希望佢會記得我曾經出現喺佢嘅世界入面 。

有，得到一句"你鐘意嘅xxx已經唔係到"然後再被block 勁唔開心，就算要分手，有咩咪講請楚

或者係根本冇下次...

完全明白

係
前幾日仲好sweet咁希望大家過幾日得閒就可以快d見面，點知過幾日已經消失喺我世界。

佢變咗？唔再係以前個個佢？

因爲佢我做咗傷害自己嘅行為，以爲自己會覺得痛，點知d痛楚都feel唔到。

係
因為心更痛

大家要一齊努力爬返起身

所有痛都不及心痛 。
我諗佢會係我嘅最愛。

我都係咁諗
好想佢返黎我身邊

講就易，要爬返起身真係唔容易。

諗法唔同，佢覺得我個發展方向同佢係兩個世界

帶眼識人算啦 關相唔相信愛情咩事

好想有一日係呢個發展方向成功，然後佢可以見到 但即使成功佢都唔會見到，見到亦都唔都在乎

帶眼識人當然重要。
其實佢唔差，我以前俾人hurt過，識到佢之後以爲可以有一段好好嘅愛情，結果都係咁。
你話我仲信唔信好？

唔差即係唔係算好

男人絕情 可能係啲嘢積住積住唔講 或者講左你都唔改 or 有個好過你嘅人出現

好人好姐點會無啦啦失蹤 佢有絕症得返幾個月命所以要避開你

偏偏有人鐘意用失蹤同你講分手 。

咁係不負責任 搵過個啦

我諗我有更多野積住無同佢講，因爲我就佢而且我愛佢我會包容埋佢嘅缺點同脾氣 。
我一直無做佢唔鐘意我做嘅事。
我真係唔知道。

知道要放棄，但個心放唔低 。

比D時間

如果你成功，你要多謝佢令你變得更加努力。

等時間沖淡，希望可以。
我本身就係將愛情睇得好重嘅人 。

大家覺得我有無做錯
話說我地一早講好左
以後唔再搵一個人 因為佢做既野實在好仆街
借我地黎做佢既笑點 又拎我地d相同佢d女性朋友講
我地成日J佢 搞到佢有d女性朋友 當左我係痴線佬
有個朋友成日比佢放上去比人笑
根本無當我地係佢朋友咁 只係當我地係佢笑點
同埋無啦啦爆我朋友輸波輸左成皮野佢既屋企人知
我份人就係容忍唔到背叛朋友既人
我地決定同果個人絕交 斷哂全部野
就算佢道哂歉 我都唔會再同佢做朋友
但問題黎 有d朋友竟然覺得佢d問題係無野
我就屌7佢 你咁都原諒佢？
其實我地都話你想同佢玩 咁你同佢玩啦
但我地都唔會再做朋友 反正另一邊都唔想再有關係
同屌左一大堆千字文同佢講 佢都當廢up就唔理我地
但係過左1-2個月 本來選擇左果個背叛朋友果面既人
又搵返我地 話知錯 唔會再搵佢 依加先知我地係真心朋友
另一邊係酒肉朋友
但後來比我地再發生其實佢又同返佢玩
姐係其實當我地之前講既野係廢 叫佢解釋點解咁做
之後再屌返7我地 我地好絕 我地小氣 同仆街
你覺得我有無做錯？
雖然好長希望你地可以睇下

但好唔甘心

聽落似小學雞野 你唔妥佢咪唔做fd 好簡單

睇得重無錯既 只係你唔好彩姐

祝你下個更好

多謝你呀，巴打
連登有愛

我都係，好掛住佢。
想同佢講自己呢幾日點過，有幾掛住佢 。
佢一企喺我身邊，我就覺得好有安全感。
可惜。。。

係啊

我好掛住佢 好想同佢傾翻計

搵唔返佢？

望返之前嘅對話，其實我一早睇到識背 ，只係想回憶一下。
再聽埋錄音就更加掛住，好想聽到佢把聲。 。

我之前都會成日望
但琴日我狠心del 哂d record 逼自己唔再睇唔再聽
咁樣會好過小小小小小

啱啱去睇下佢 發現佢解block咗我
明明好似已經釋懷咗 已經習慣咗冇佢 但突然間又出現返
好辛苦 好想搵佢

你選擇相信愛情就等於在胸膛上放一把利刀 隨時都令你受傷

唔好咁快del record呀
個下會好啲 但之後仲辛苦

del咗其實個腦都會記得。
我唔捨得del ，對我黎就好似係我同佢之間嘅最後回憶。

問下佢最近點，如果你真係想搵佢嘅話 。佢覆唔覆你係一回事。
不過要做好佢隨時又再block你嘅心理準備。

嗯，可能一直循環
Block完又解解完又block
我亦都會習慣佢既離開 但我習慣唔到佢突然又出現
明明心情已經平復返

突然出現返，真係令人措手不及。
搞到個人囉囉攣。

我知道自己del咗會後悔，所以唔會del。
驚第時想睇都搵唔返。

點知佢有睇 係咪諗多左

明明前一日仲好似平時咁行街食飯
點知係最後一次 好後悔無攬多佢一陣

應該係睇ig story

個次最後一次，你自己都唔知嘅。
只係發現原來無聲分手真係無先兆 。

突然之間 話黎就黎
之後喊左成個禮拜

樓主 我明你感受 我既初戀都係無聲分手

之前仲有講有笑，點知突然就消失喺你面前。
喊係正常，我喊到瞓著，醒咗諗起又再喊過，無限loop。

喊完都係訓唔著點
你訓到已經算好了

依幾日不停約朋友陪我過
冇人陪真係死左好耐

Btw 食安眠藥會唔會對身體唔好
只係想訓下

我喊到攰先瞓得著啫，瞓著我都會流眼淚。

我唔建議食安眠藥 。

有時呢種感覺會虐待死自己
好多野本身要繼續一齊經歷

本身plan好過幾日大家去邊度玩，點知依家淨返我一個 。

同病相憐

你又係咁？

因為你窮囉

好複雜，情況差不多

真係唔好del啊 依家後悔啦我

就係怕自己會後悔，先keep住。
久唔久回味下都好。

好想有返d record😭

希望你可以快啲走黎。
雖然唔知我要幾耐先走得出。

我試過同個女仔傾咗幾個月，之後突然冇揾佢，佢都冇揾我…

del咗record，咁你連相都del埋？

係咁架啦。
有時候你唔搵我，我唔搵你，大家嘅關係就會消失無影無蹤。

如果雙方其中一方肯踏出一步，結局又會點呢？

其實隔咗好耐，我有日真係揾返佢，仲傾得返

咁咪試下傾落去。
都唔係無聲分手 。

我一月尾分，我好似放低左，but有時好想搵佢好掛住佢

經歷緊
不過唔係一殺那就消失
係feel到佢慢慢咁離開
想留住佢
但又留唔到既無力感真係好頹

相仲係到
相真係落唔到手

明知佢要走，做咩都無用。
唯有睇住佢走。
你呢個situation都幾慘下。

絲打復原能力都好強。
我都好想搵佢，可惜我搵唔到佢。

咁唔好手多多del埋啦。
keep住佢，到你真係忘記到先諗del唔del啦。

我唔可以搵佢，好似仇人咁

啪咗末？

死傻閪 叫你老母春咩

絕對明白呢種情況同感受

我相反
反而女對我咁絕情
咁耐感情
我好唔開心
我只係新年返去探完親就咁

佢可能良心發現 佢有愛上你 唔想再昆你 （今日突然學左逆向思考）

其實只係一秒鐘嘅事 。
話變就變。

有你無佢？

我都諗過係咪咁 。
但係機會好似唔大，可能我對自己無咩信心，好難信佢會愛上我。

叫下啫 。

心如刀割

呢樣問題重要咩？

我都好多謝佢嘅絕情
多謝你嘅一句我話可以做返朋友
跟住講盡哂你現任嘅野
而我之前搵你講野 就應都唔應
多謝你俾我知道你係咁唔識尊重人
多謝你俾我知道你現任係點
多謝你一句冇諗咁多就不斷hurt我
多謝你俾我知道我好憎啲婆婆媽媽曖曖昧昧嘅人
多謝你block左我 等我真係做返我自己 唔洗就住就住
真係要再講多次：同你分左手之後真係開心左好多

但有時寂寞果陣都會諗到佢 我知只係未有人填補個位
各位都要加油

我感覺佢仲係我身邊
仲有攬住我
係我唔開心嘅事侯 佢都會出黎同我講
唔使怕 有我陪住你

分手後同你講佢同現任d野，如果我聽到個心應該會好痛 。
不過睇黎你已經走出陰霾，等緊下一個嘅出現 。

對唔住
我就係你口講嘅衰人
其實好後悔一齊左

你唔鐘意佢又一齊？

我同你一樣
已經過左年半
有時諗起佢個心就好痛
加油

係，諗起佢個心好似撕裂咁
以前分手都無咁痛 。

所以我依嫁真係好多謝佢咁對我
真係等我可以放得低

呢個算唔算狠心嘅好處？

總會遇到對的人

可能真係有呢 有時男人同人耐左會分唔到的

其實好驚第時遇到下一個都會咁樣對我，都會突然消失。

算啦，妳岩岩比人飛先會講依d野既姐，當初我ex咪又係似妳個ex咁，
無啦啦block晒我消失埋，我上佢屋企佢話如果再唔走就報警添
而家咪又係生勾勾

完全一樣 擺脫唔到好辛苦

真係會咁咩 ，其實我覺得佢愛上我嘅機會唔大，又未至於完全無嘅。
btw巴打由我開post嘅第一日到依家都仲喺度，多謝你 。
其實我係天蠍 ，唔洗再估。

咁係你放低咗啫，大家都經歷過差唔多嘅事 。
只係你move on咗，第時我都可能好似你咁，放低咗又重新做人。
只係我未放得低

你都係因爲自己問題而失去咗佢？

天蠍 唔好怪我直 我識的天蠍都好神經質唔專情

一齊五年啦
點解唔可以溝通下先決定？

我係揀定咗個個人就唔會想同第二個一齊，一條心咁對佢。
我覺得星座又唔可以盡信嘅，有d係準，但都睇返本身個個人嘅性格係點，唔會個個都一模一樣。

成世咁長 俾你遇到個好嘅 都有成幾十年一齊過
唔好嘅自己一個都要過 依嫁可能會覺得好辛苦好憎佢
但過多幾年可能諗返就覺得佢係放過你 俾你開新嘅一頁
覺得辛苦嘅就諗要同佢鬥命長 係會一齊返嘅就會一齊返 將來嘅野冇人知

我都用左兩年時間先完全冇晒感覺
不過對佢果種內疚就一直都係度

琴晚淋雨淋到病左
好懷念佢以前係我身邊照顧我..

same 個排仲話等佢忙完請佢食大餐
但過幾日就係wtsapp講句:不如我地分開下
咩原因都唔講....要由佢d八婆fd口中得知話我無上進心等等
結果5年黎瘋狂增值自己
有女仔主動埋身都無興趣/唔敢接受
到最近升職先開始想放低

好凍
發緊冷

五年。
係，溝通下唔得咩 。

雖然我把口就話有少少憎佢，其實我嬲又嬲唔落，憎又憎得幾耐呀，只係個刻憎咗一下。
如果大家有緣嘅話，兜一個大圈都會喺返一齊。

咁起碼佢有同你分開下同埋你之後都知原因，好過我 。
你應該要多謝佢個八婆fd話你知原因而令你努力。

其實我覺得星座信小小好 見你都比幾日前正常左丫 係唔係冇咁痛

其實個原因算係幫我用黎逃避
要記住一樣野...咩原因都係假
重點係佢已經唔愛啦
就算點努力點改變
變左就變左...番唔到轉頭的

開不了心

我既情況係

原本係女朋友屋企樓下等緊位食飯，
佢無啦啦話不如唔好食，想返屋企，

咁我送完佢返屋企之後，
無幾耐電話有notification，
原來佢食住野同網友傾計，

咁我就發脾氣，
我話「同網友傾計好過同男朋友食飯喇」
佢話「咁多野唔滿意不如分開下喇」

我當時就火起，分開咪分開，
封鎖左佢兩日

兩日之後我主動講對唔住，我唔應該發脾氣
但佢竟然話接受唔到我封鎖佢，直接講分手
我真係呆左，
大家都有唔岩，
點解佢可以咁理直氣壯。

真係開不了心 。
對住人笑，個心其實流血。

baby you hurt me so bad

你哋做得好好呀

我信嘅，有d準有d唔準咁囉。
仲痛緊，痛到做戇鳩野。
不過仲有少少理性存在。

有無原因都好，巴打依家應該生活過得幾好。
希望你盡快放低啦。

發火都唔好亂封人，可能人地個兩日有搵過你。
不如大家傾傾佢，話分就分，好易後悔。
btw個陣你女朋友開live所以收到notification？